依期一齊旺，大家唔好jump!(98)贏到開巷

艦隊齊心阿美
大家一齊羊

好

cfcf

訓醒豬撚哂了

又豬撚曬

佢地返晒高登？

又買左咩

Amy會戰勝歸來

大家咁話

係隔離波post

斬木者 比隻紅牛射到成面都係

阿美
比個好開始我屠狗會

俾個機會呀利昂

大佬 岩岩開波

未入 針？

當初其實咩事 我果陣戒左2個月波 無上波台 之後撞到牙普先知波post玩完

我諗我尋晚太燈無巴打跟到我6點張飛

屌你唔叫

不說了

死仔你又搞咩

大波已死

我都唔知完既原因

如果你地見到我既話
係到重聚好嗎

月巴等你出水呀

不需要說的

話說琴晚條3x4斷左係白禮

自己仆街2條過關買3x1唔買3x4 2條都斷1關

長毛加我tg 有野同你講返

唔緊要 重新上路 今日冷靜啲咁玩

我發覺我早水好準 下次一定叫

又唔聽話 貪快冇好事

3*7會否好無大志
但斷1之後仲有巴士搭

日假

3串4保本穩健 財不入急門 10k仲剩幾多

佢琴日唔係cashed out咩

利昂jump

唔緊要今晚再黎過

入未

半主未

半場456佢啦阿美

阿美利加有幾大船

半大 gogogo

半場就夠 下半場比你自由發揮

冷靜啊巴
唔好派完又豬哂

你咁多錢都要人派

話說呢幾日唔見on9

好似cashed out 20k

針左

可能前兩日見工見成左

好耐之前岩岩賭
我買車對水晶中左水晶3倍3000贏左10k
果個感覺仲開心過岩岩贏20k

咁入錢黎過

半大？死左啦

阿美仲唔入真係gg

5k無左一半

利昂加油

+1

屌你屎忽 今晚我看夜到聽朝 比啲早水黎飲

跟貼d大蛇啦

Blocked我果班係咪買阿美

新年之後cashout無賭了，今日整條3串1 熱×雲爺爺x拿玻 算了唔想再入錢

佢係channel都無出水...唔通

佢有channel咩

比卡超 ?

情色channel 唔係佢咩

入未啊阿美屌你老鼠

2.5/3b 針

阿美入啦好唔好

利昂

又到日假時間

半主伏味濃了

唔識鳩買

半主啊。。

阿美近4場對利昂2和2負

半主就ok 下半場理鳩佢比人追和反cup

大波波呀

goal

入啦

1-0！

阿美

啱啱仲諗住話佢地踢得好hea

巴打勁到

上盤頂實

1:0

阿美456佢

半主

終於入喇咩

g持

頂實呀

阿美係正氣波界代表

守好！

守咩守，攻到佢456

全格

呢排好黑 豬左成皮 跟下盤仔心水算

呢場波我就無買 想試下我d 髮泥 應該用邊隊

熊本 岡山 千葉

Lm

SAME

阿美cashed

頂多十零分鐘

同路

易到 坐半望全

又黎

半細

馬狗咪撚再反手

個個反手

無買都要反

你唔係blocked左我咩

睇live就知危危地 未亂黎啦

刷存在感都唔洗場場反手下話

佢好撚煩

飛走千葉，信唔過

頂住唔好比人gel 死呀

有手足買阿莫 幫幫手姐

阿美贏硬

岩

唔明驚咩

真係gel得多會輸咩

入佢老味半大未呀

趕客囉

天鵝OK ?

屌左先啦

肥話你下個po正常返

阿美整多粒

唔識睇

最僧半球盤

熊仔半大試下佢

想屌大波
但又驚

Jel冇問題 佢冇買又反手又膠 乜賽果都話派錢波 又亂鳩gel

阿美十年球迷

熊仔轉盤

放心 以我對利昂bb同阿美既了解 呢場3:0都唔奇

唔好嘈啦 唔好理大家咪算
目標一致斬狗會

仲未半大係咩心態

1-1叫爆區

一個字 煩

半場ok?

紫蛇下半場先啦

整多粒半大得唔得

巴打出親黎都贏

撐左阿美十年

買左利昂？

熊本咩事回到上天

上盤

係
有被屌愛好症
連續3場比人禁住屌

阿美絕殺2:0

紫蛇

利昂快d入

Cashed

半大打粑

巴打

半主達陣 下半反屌利昂

半主中

之後到上盤

仲有上盤呀

收錢

半主已開，下半由你

童工巴上100k未？

日假唔想賭
有都係鳩買

有冇人可以話我知 邊隊波正氣得返阿美

盤巴買唔買日本波

接近70k咋 琴晚受到上升阻力 諾域治打耙

頭場日職唔賭是常識吧 有埋即場一定閪波黎
大家一係小注一係skip

冇心水巴打買小小熊仔半大啊

勁

冇即場 應該冇咁閪

又嚟..........

動物派對3x4

12點半客

點解無人問下我贏幾多k

贏幾多m?

我都無得買
利昂都唔係點刷角

熊本大波

電腦分析 100% 半客

我熊第一隊入球

山神fg穩了

12點都係玩半和算啦

今日森林運動會
熊仔大波

咁即係熊本入定山神入

成場波你買灑啦

熊本受讓 應該開硬 客好廢

日假都係忍手小注玩下算

一人入兩球

外面眾志成城 睇好山神

大力插一口半客！

主gel定都得

頭場大波

半大全大再試試佢

盤巴skip?

你贏幾多m啦仲k
成日小注都4-8k咁買

山神追和反cup叫爆區

尋晚豬10k 今朝回血 7k>90k 今晚上100k ok?

熊本og

7k上90k教學？

cls

之前7k>80k 尋日豬10k 今朝上番90k先岩

咪po曬係個爐到

搞到我以為主秒入

誤導左

叫定先

其實咩係爐

我都係

山神山神

青爐

阿美比力開全格
熊仔大波

青樓

咩黎架

Channel

山神同路 尋日贏左6k

賭波心理學
心理上假定客隊已輸波
一陣真係輸波都心情平淡d

無入到 大家有無link

大分發生咩事

半和頂住要上七萬關口

月巴個爐係咩

半客

阿美利加半主cashed

但假定主隊贏波
一陣真係贏波又唔見特別興奮

係咪架

好消息已消化

係咪月巴100%系列？

山神追和啦屌

反cup la

有冇link

1:0角球

係但呢兩日唔出100%尋日咁燈

月巴個青爐係邊

阿美盤穩了

買波邊會有必中架 月巴山神盤仔繼續帶領大家羊馬會錢

山神開半客 我自含

熊本大波 阿美全格

加多條ok？

Ok

係po出 不作記錄

巴打有無水

有冇wtsapp谷

想開

75分鐘之後先係阿美天下

Tg啦

Tg group

打唔通喎

開谷又話搞死呢度

追客隊

4:0

熊本大波已死

所以開出水gp出青爐

山神追和左 叻仔

Cup佢呀

要開大 一定要有一邊入波先

喺度吹水咪幾好

山神唔入我就幫你拜神

山神cup佢呀

呢兩個月瘋狂坐過山車500本--2000----500---2500--500---3000---1000 不停loop
屌今晚把心一橫 度兩場2x1 all in 算

一場3 5 獨贏各五百

馬狗tg 我

Cup佢老母

3同5?

我都係 先輸後贏

我就鍾意5多d

近績唔掂wo 有咩好

goalllll

.... 唔好害人

有入過波？ 定係我個app壞咗

官網改咗15角 馬會會重新派？

再重申一次，阿美係正氣波界代表

2:0

熊本又點撚樣 肯入波未

3:0有望

頂埋佢

全世界15 佢一家派14

可以打去投訴？

項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4341
投注類別 獨贏及位置過關 2X3
細節
沙田 星期日 獨贏及位置過關 2X3
第1場 7 開心美麗
第2場 11 全勝姿態 $50
金額 $400.00

朝早羊番1k

搞咁耐 落到五班 四班接近過既馬 上場過一過冷河

阿美易到

十年球迷

熊本入得波未

阿美RC

都話十一點唔洗問買乜

?

紅撚左

山神

紅左入多你一球

頂撚住啊阿美

頂撚住呀阿美

愈紅愈強

紅牌應該冇球了 2.5s穩

墨假D球證都幾忙 每兩三場就派一張紅牌

追左阿美好耐 基本上七成中

山神 求你cup

墨假係唔係全世界派紅牌最多既聯賽

當阿甲死

15分鐘追兩球再反cup

3-5

熊本快入

頭場最好skip 點都要買就3喇

山神 我幫你含

熊本 西形 我屌你屎忽

0：0 cup乜春

6c了

2.5s不要開

追和反cup 你識條春咩

熊本熊咪攻啦 下半場先再攻

呢句真

Amy 2:0就夠了

日乙果種垃圾

熊本入波未 屌你全大

我要幫山神含到雪雪聲

山神大波-2

唉屌

山神贏埋

除定褲

綠雞定三神

熊本回到上天

半大上呀

屌，真係買咩輸咩

熊仔屌打都會比人入

熊本熊上半場快D入番粒攻佢老未

我要含 再深喉

下場買咩

日本波禁屌開對家

阿美紅完比人禁屌翻轉頭
全格守到嗎？
6x1 尾關了

半場3粒 半大全大 上呀

上面係咪有位手足話要含

山神fg

肥仔

阿美gel

fat fat派未

比對面屌打緊

派我了琴晚拜仁角細大傷

比千葉撚左兩場 今場仲追唔追好

熊仔全大已死⋯

熊仔追和比我走盤啦

山口組打爆對面

半大呀仆街日乙

追多次

熊本岡山兩場都大回 DIU AR

紅左都頂得住全格 牙美ho ball

不死
三神
千葉
甲府
黃蜂

正氣

大波？

熊本

大波5串1

頂實全格

馬水 1場7
2場11

i熊本CUP硬
要有信念

2x1 p cashed

綠雞fg 100%

繼美職後到日假大波波

依兩日買乜輸乜，重心車仔明明收硬錢都比人絕殺，一日輸左5K，有冇大神帶我回本啊

半客safe

墨超啲腳法好有街場feel

𣊬巴 6大
月巴 10大
月巴 12大 想睇埋尾盤單頭客

避日假算

3串4 大波100%

5草野試試佢

比馬無得輸喎

山神頂埋個下半場

阿美最後關頭了

7號上場贏完 今場仲去唔去？

羊了

恭喜巴打6串1成功

Amy讓球主 輕鬆Cashed

小弟新手
跟左盤巴幾日
贏到少少
多謝盤巴先

阿美！

gun 不過又手賤買3x1

美利加 羊了三串一

下次一定再支持阿美

你又黎 我就乖乖地3x4 不過1k

尋日重注盤巴啲大波仆晒
盤巴都跟返盤巴盤算，好傷呀

2x1 左 尾關柏林聯

小注跟左6場大波

原來河床對家最後一分鍾鳥龍波踢走左我16k

新手lm

有無過關跟下

日假又準備出黎害人

求明燈

假波既野

有無巴打知天鵝同黃蜂英文係咩
我跟左盤巴fg 3x4,但livescore果啲日文拼音我完全睇唔明

我買左350姐

千葉

千葉盤
甲府盤

墨假全主炒撚晒

bee 咪 fukuoka

新瀉好似係 SHIXXXXX

你係10幾k10幾k咁輸嘅

琴晚場燕豪芬我屌佢老母
讓一球球半輸5:0

聯賽無壓力 亂鳩黎

輸得心服口服未

掛住吹水唔記得買動物派對

我買3串4差果關收錢 有本收番的

我屌...原來烏龍波 我條3x4呀

熊本 風林 大波

姐係中埋嗰關有16k?

呢場波都痴撚線 畀隊護級球隊炒5粒

係

有無人要左山口雷法

大蛇

見高水，細注入定今晚先

無輸就得啦 忘記佢

無盤無要到

贏到開巷

細注都5000

Im

對左

睇幾多次大戶都會驚訝

要了

山口組x黃蜂

三重彩 沙田 星期日
複式馬膽
1 場 1 勁飛寶寶 + 7 開心美麗
拖 3 寶驫有盈 + 8 銀城福星 +
14 當旺財 $10
屌你老母 2個潘都ON撚9

東京綠茵半大全大

馬仔唔多識玩，交緊學費
二場有同路既揮手好嘛

鳥子 大分 山口

天龍1:1

全南1:1

跟
Ps:連輸20場

山口組比人屌打到

有冇咁黑啊

追和反cup啦
綠🐥

以後細潘飛得

輸撚死你啊兄弟 比你中潘狗第1 過關都係得果9倍

天龍做乜唔入先

半大只需1分鐘

東京綠茵半大cashed

最冷果隻過頭場1號都係得40倍 X番8蚊

識玩就唔駛交學費啦

閪bee果場咩事 打緊邊爐？

第一次見人咁買

咁你獨嬴得1隻點會買4隻咁多-_- 瓜分哂D 本金 值得咩

祖記唔敢跟 太深了

綠茵羊埋plz

大家贏多啲

好攰 剛剛先幫成隊山神含完

屌你買qpq啦

比人屌打唔緊要 最緊要比人入波 買左半大

Ky

2-2

幾時約我玩菊

打nba

2:2 cls

韓國nba

1秒入2球？

365操盤手禁錯制

fake架

全南ok了
町田 我鯨入波味

想取消2-1
禁錯2-2

diu

盤仔唔好咁多手

365食左屎，睇live1-1

病病贏多啲
打聲招呼就走了

臭g

1:1

8蚊6仙

嘉欣bb都回歸

下次跟你買法
我想買埋位置

19176460求派

熊本快手追和先啦

山口組快手入波

小賭了 近況如何

喜欣⋯

開發完

Hi mama

心水分享 晚晚收錢

Goal 熊本

熊本goal

熊本大波-1
甲府大波-3

死返入你老母個閪到啦

賣料狗你肯收皮未姐

頭關火車我屌你老母留到咁撚後

Goal 山口組

山口goallll
半大-1

屌 山神

山口goal！

櫪木sc 長追對家追到再降班為止

潘明輝留到咁撚後 又唔早多100騎

一係唔攻 一攻就入 爽

呀鳥呀呀鳥 屌你呢獲真係叫追和反cup

熊本 大波-1

晚晚幫我含撚就得賣料狗

幾好

日期呢

如果你想買獨嬴過關 會建議你買孖寶 1場 你果2隻 2場你果4隻
就算你買10$注都係80$ 姐

你都放低啦!

KYBB有冇數比我地計下

好波

E個都唔係KY 做乜鳩

熊本快手屌多球反Cup啦

熊仔

山口頂住

Ky見到又鬧我㗎啦
佢真身叫龔嘉欣bb, not me

原諒我好嗎⋯

鳥鳥！

前排輸到仆街

果個屎忽鬼 叫佢食蕉 你話我講既

Mama快d教我買角球

大分三神要贏阿

好想計數

最緊要大家身體健康

計數

唔敢

明白

咁我tg 同佢講

2場馬仔 有冇心水

熊本快大

印印腳

黃蜂FG

到你啦 大分b

山口唔屌人 記住比人屌多粒 半大-1

識貨

2場不了

同路 -1

但點解入波先

千葉goal

R2 10p

有名叫廢鐵

千葉10

你本身係心事台嘅？
我都唔太認得啲人了

球探快撚啲響得唔得

山口-1

會有波馬 心水分享，支持下手足

熊仔反Cup啦

山口快入

咁叫好似錯錯地

我舊ac係黃宗澤最後祝福 mama

有波入就得,理撚得邊隊

天鵝準備中出不死鳥
4-1gogogo

熊本

點解你屌打人都可以比人入波架

又要叫追和

下半場先

大家早

我買左大波咋 唔理佢邊隊入

山形cup佢老母

早晨花巴 咁遲先起身架

3神,烏冬半場 入一粒之後頂住

熊本追和比我走盤啦，唔叫反Cup啦

山神叻仔

同船

咁三神呢

我兩日輸左好多啦，自己睇路

熊本大波
屌你甲府大波未

冇買 但幫你集氣

山口唔入 比人入啦 屌你

山神追和未呀

8點醒左醒 無禁埋條飛又訓返

屌佢老母 廢撚到

做咩一醒就sad樣

熊仔追和啦

千葉1-1

月巴 月巴 月巴 想入波

兩場D 馬我揀啱，但我估係我買法錯左，無咩錢收

我屌跟咗

想知收幾多

千葉真係on9隊

半和聯

熊仔追和走盤大家收米啦

藍天堡馬 wp

食左我個FG

山口入未呀仆街

入波入波
回驚寶拿巴 因為琴日咁多波都無上無落 好撚廢

甲府入波未

熊本追和啦

派627
如果買法正確，係咪有一千收下

入了

集氣啊

呢度係咪好興貼事後？

Sc失多球啦

山神追和未

大分 入一粒啦

山口組今年好似幾勁

Jump

派幾多

波呢甲府

屌佢老母 集集求個龍急屎走左去

重心 FC橫濱

拍手

橫濱 江原

掛住馬仔 原來熊仔大左

1點啲波未完場已經feel到浸爆冷味

Sc舊木好似場場輸咁

熊仔追和比我走盤啦，無錢賭啦

長追對家

集氣

同路串埋比馬起g

綠雞 入一粒先

熊仔玩撚完！

即入

甲府大波已死

三神

大分b

斷一關

綠雞 好波

比馬角大點睇

山神廢撚到

幫手叫下町田

求熊仔生性追和

講緊三形

甲府快 goal

就半場一粒都冇正垃圾

千葉搞乜

町田 快啲入一粒

山口今年勁撚到咁樣

對家渣姐

橫濱*比馬盤

屌球探無響等到訓著左 一響就已經半場

大分b 差你呀

追和反cup la 又唔係未試過

有無比馬角大朋友

太靜

甲府

有冇人屌下黃峰

橫濱買得過？

精神！

有

🤘🏻🤘🏻🤘🏻綠雞

鯨魚大波已gun

黃蜂贏硬架喇 唔洗睇

橫濱大
首爾客2串1

山形山神咁都和唔到

橫濱大炒

下半場唔該響撚爆我部手機 換過部新嘅

Ok D巴

支持1號

2-7 正q

2143 讓球 讓球 星期日 11 FC橫濱 (主) 對 FC愛媛 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $5000 $5,000.00
橫B

怕左潘狗

大戶同路
心都定哂

3場開哂大 我去青爐唱
名古屋月餅 好食又低脂

日假抖下算

gun

有無link

G持

想g青爐

我
盤
山

大分bb追和反cup叫到聲沙

屌 crashed

橫濱加油！

波贏馬豬 好難玩

係！

手足要定 町田下半場天下

天龍廢鐵 求撚其入多粒啦 屌你老母

信念！

唔玩了 賭馬豬左400

黎

日經:以後唔玩日假

千葉,BEE,天鵝快入

集氣 天龍廢鐵入波

千葉西撚到 連豬3場係佢手

千葉比人cup埋

千葉大船

全南達陣

甲府半0全3得唔得

町田快手得唔得

入啊要！

無天理 不買日乙了

甲府 黃蜂快D入波啦

一粒都冇我屌佢老母

1個月賭1場？

要比馬了

我鯨了

勁 一年全中都上到十萬

我買機票飛過去屌哂佢地2隊老母老婆同女

入波啦

點解

千葉CUP返

唔想針
打和super 可以？

全世界都有波佢仲係兩個窿窿

bee goalllllllllllllllllllllllll
屌你千葉快手cup返

綠🐣追和啦屌

Bee終於入波..開埋大得唔得

準備入啦

7木都入 町田爆seed味

咪臭係

千葉班後防全部食屎
人地兩腳中龍就入哂

橫濱和主加大炒係可預見既結果

正柒頭

大分追和反cup

無啦屌

橫濱入未啊屌

千葉反cup啦

集氣！

櫪木SC 2-4 山口雷法

希望陣間比馬俾我拎番本

町田456對面啦

Mola

支持

agger

賤種千葉3串1斷你

天鵝入未

屌，咁都唔入

町田入3粒1日球迷

橫濱半大 jump

2粒比安家費都夠

有祖奧有陽介 我鯨決心贏波

大分

寧願賭閪時間波都好過賭閪波

G chi

比馬2.5大有冇同路

支持鯨大，支持嶺大

早知依家訓今晚唔訓

橫濱入波啦 屌你個閪

大分b追和唔打j一個月 反cup唔扑野

千葉2:2
快手cup埋

8鯨

町田

陣間番去訓陣今晚再屌波

1折賣町田大波飛

我免費送

直接半大

我要

鯨 半大有冇

鯨魚生性要開大

有 又係我

求支持

以後唔買大細了

町田做乜撚主場對面1rc就應該456佢啦 如果係咁甲府呢季可以追下

屌你老母！

早上波好辛苦咁贏500 馬仔兩鋪豬600 唔玩了

我買

千葉cup

Gun 屌佢老母橫濱 返屋企含撚啦

多謝

買

撐you

GOALLLLLLLLLLLLLL

橫濱好波

-1粒 千葉

堅持堅持！

FC橫濱 阿媽石頭!!!!!!!!! goal!!

半場直接3粒

快啦 幾錢？

橫濱呢場起碼2粒

全南2:3 早知allin好過 串乜鬼日假

橫濱快啲入多粒

全南長追大波

大分追和我自含

手足我又回歸了

千葉整球比我收半格啦

大分 差你一關 和走得唔撚得

算

千葉天鵝求你地入了

鯨魚盤有冇手足

大波只需5分鐘 快撚啲入

鳥冬追和啦仆街

賤巴好努力

20

3x1差天鵝

謝天謝地

goal~~~~~~

買半大都嗌到

一世橫B球迷

錢黎架

奇蹟半大

無跟到

集氣成功

星期日 7 櫪木SC (主) 對 山口雷法 (客)
客 @ 2.55
星期日 5 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
客 @ 2.40
星期日 6 町田澤維亞 (主) 對 甲府風林 (客)
客 @ 2.25
星期日 9 金澤薩維根 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 @ 1.85
星期日 8 東京綠茵 (主) 對 松本山雅 (客)
主 @ 2.48 $10

甲府試下-6入球

2:3

千葉我發誓今季都唔會再買你班賤種

2串1
大波-1

千葉抵撚死啦
還掂2:2都輸哂 而家2:3仲好

屌完就有 半大收錢

有無tg group 可以收留新手

gun左你條2串1 搵番前面嗰350

角球大細 星期日 12
湘南比馬(主) 對 名古屋鯨魚(客)
角球大細
大[9.5]@2.29

$ 1,500.00 $ 1,500.00

岐阜

大波只需1分鐘

molamola

角大

上力

而家先1:0

比馬個2.5
狗會引細？

fake?

松本追和 一星期球迷

第一次同路
8.5 9.5？gogogo

屌呀球探fake 連1：0都冇

我4串1 差松本和 其他同你一樣

今朝果兩場墨假都好似同呀

町田全隊比狗屌 我鯨一定全大 之後又收番本
無賭過

FC江原？

訓遲左玩左場阿美

真心allin左

我3串1

收工

可惜, 甲府和同羊簡左羊

係咪衰呢唔聽話

祖奧 陽介一人兩球啦
我鯨4；2

開左波講有用咩

刷存在感

事前黎

比馬 半大

和富大埔 NG

比我中得唔得
買左$40架

比馬盤

比馬半大

Same road

仆街 大波大船

鯨魚 首爾

1分鐘冇0:0
半大已死

馬會成日咁準時截

點解10場3串4 7場收番本就算 一日中兩場已經好開心 成日少一關 問題係邊到

盤仔跟唔切

59 落又彈我登出

義工屌下波

Same

屌港會半場0:8

痴線三點開波三點講，跟毛咩？

咩事

59分 買都趕唔切 狗會

繼續叫

過關就係問題所在

嘩屌...一定要比？
老鳳？

比馬鯨魚 半大

賭仔係咁惡

咁講啫
我有跟比馬，無串過關啫
一齊贏一齊贏勿生氣

咁撚串

走返去你娛樂台啦傻尻

笑

一樣

半大未

屌到入為止

2分鐘0:0 半大已死

跟唔切咪等下場囉

無即時秒封

鯨鯨 角角角角角

on99

快入

比馬

sorry尋晚輸得太多心急左
下次會注意

哇，鯨魚咁惡

虛火黎姐

快啦入番粒

4分鐘0角 90分鐘？角

5分鐘過去

角呢

半大呢

馬都得4隻腳，鯨魚又冇腳
角條毛

相馬 拿拿臨整粒定心丸黎先

鯨鯨

傻啦洗乜sorry

蝦

盤仔幾時性交多幾次

巴打唔洗介意
我地多謝你就真

玩馬仔一分中輸2k